% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------

\chapter{Implementación}
\label{sec:implementacion}

% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------

\begin{quotation}\itshape

Normalmente no se suele descender en un TFG al nivel de implementación, prácticamente no interesa dentro de una memoria llegar a este nivel. Por lo tanto, no incluir código fuente dentro del cuerpo de la memoria ni en los apéndices. 
Excepcionalmente se puede incluir el código cuando
\begin{itemize}
	\item Los detalles de la implementación, o la forma en la que se codifica el diseño, pueda influir incluso en la fase de análisis debido a las limitaciones del hardware o la arquitectura del sistema. Por ejemplo, por retraso en las comunicaciones a través de la red, limitación en cuánto a la cantidad de memoria RAM del sistema, velocidad de transferencia con dispositivos de almacenamiento secundario,…
	\item Sea implementación excepcionalmente intricada o difícil de crear y merezca la pena explicar debido a la complejidad intrínseca o por ser un punto especialmente crítico en el sistema.
\end{itemize}

Sea implementación excepcionalmente intricada o difícil de crear y merezca la pena explicar debido a la complejidad intrínseca o por ser un punto especialmente crítico en el sistema.
Como regla general, el código normal
\begin{itemize}
	\item Vendrá comentado bien en párrafos adjuntos de la memoria o bien como comentarios extensos dentro del código.
	\item Se situará en alguno de los apéndices, si procede.
\end{itemize}

\end{quotation}


% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
% Fin del capítulo
